［突發］ cctvb新聞台報導民間記者會

屌佢老母 一分鐘都唔知有冇

講完開場白就完

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

CCTVB冇剪到三位義士殺人放火咁已經算好啦

Cut到渣都無剩